宵夜~白汁蘑菇煮青口

西米咁

煮好咁樣 加埋唔洗30蚊

等我仲諗呢堆字點塞落彌敦道